招人Snapchat儲火

🔥🔥🔥

give me power give me fire

ok

我！
絲打

好耐之前 我同同性朋友出街 我話想同佢儲火 佢就話男人老狗儲咩火 搞基咩

Id